(DPA) = Une fois n'est pas coutume, Ferrari ne dévoilera pas sa monoplace 2020 à Maranello. La Scuderia a en effet annoncé <START:date> mardi <END> que sa monoplace pour le championnat du monde 2020 de Formule 1 sera présentée le <START:date> 11 février <END> au théâtre municipal Romolo Valli de Reggio Emilia. Le théâtre municipal <START:person> Romolo Valli <END> est un lieu symbolique de l'Italie puisque c'est là que le drapeau vert-blanc-rouge est né il y a 223 ans, avant d'être adopté comme drapeau de l'Italie. L'Allemand <START:person> Sebastian Vettel <END> et le Monégasque <START:person> Charles Leclerc <END> seront les deux pilotes Ferrari en 2020. Le championnat du monde de F1 débutera le <START:date> 15 mars <END> en <START:location> Australie <END> .
